iPhone x唔著機，幫手足慳番4千幾蚊（免費幫各位手足維修iPhone)

我p牌推唔到舊post，唔知我係邊個既巴絲可以睇番：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

有位手足部iphone x唔著機
拎去apple 維修竟然要4千幾蚊
所以拎比我幫佢整

唔著機既先睇下開機電流

已經教低到2.2v電壓
但一扣電就漏電4安
說明主板有大電流短路既地方
而且係保護管擋住既一個電流

Iphone x之後既主板結構分上下兩層
所以先將佢分層，睇下係上層定下層短路

上層主板一扣電出現番頭先既大電流漏電
說明短路既地方就係上層

短路既地方會發熱，松香煙遇熱會溶
所以就用松香煙搵短路既地方

見到雖然保護管發熱，但短路既並唔係保護管
每當開機電路上有大電流短路
保護管都會係前面擋住所有電流，防止大電流繼續燒壞後面既電路
呢個係我鐘意iphone 既其中一個地方

比大家睇下保護管既實際大小
一粒咁細既ic就係保護主板既功臣

短接呢兩點，就可以跳過保護管
搵出真正短路既地方

今次用松香煙，就搵出真正短路既電容
換番粒新既電容落去

今次扣電無大電流
說明短路既問題已經解決

正常開機，幫手足慳番4千幾

整機既巴打絲打可以ig或tg聯絡我，一律免費
Ig: iphonemotherboardhk
Tg:

推一推

Kick住左係dfu mode開唔返有冇得救

iPhone 幾？
咩事kick 住係dfu?

係咪八寶利上面

Ching多謝你先，不過建議如果有人真係搵你整 叫佢提供返點解會爛 係咪因為抗爭嘅時候整爛 或者走緊嘅時候跌咗整爛左 如果唔係費事會有其他人濫用 自己整爛左之後扮晒野咁搵你整
天佑香港

唔係

想知i7 壞主板有無得整

多謝巴打你提醒
不過我既宗旨係寧救錯勿放過
同共產黨相反

咩功能用唔到？

Push

6s
應該係update嗰陣部機唔夠位搞到變左磚

辛苦哂巴打

iphone 7唔著機有冇得搞, feel到開到機, on/off 靜音制有震, 係黑畫面

想keep資料定係資料無所謂？

有得搞
有冇跌過？

你料錢點都應該收吧

有冇得換玻璃

開唔到機 keep 之前搵人check過話 壞主板
我試過dnf重裝但彈左error

ipod換電有冇

推

希望巴打幫到真手足

部5s mon上面D位touch 唔到 收幾錢？

仲有部iPhone 7 nfc 同喇叭拆聲 整番好要幾錢？

師兄好人一生平安

前排好鍾意睇大陸佬整notebook片
方法同樓主差唔多
不過條友好鍾意用手摸短路發熱

iPhone 7 Plus 128 gb
想洗機，但一路都洗唔到
係咁叫我入咩4位密碼，
唔係鎖機個個6位密碼，
用iTunes 搞又唔得
Dfu 又唔得

i7濕過水拎過出去整開得返
但鎖咗機解唔到有無得救

強行update iOS 回復都唔得？
jb過？

比番部機人啦

前玻璃定後玻璃？

有得整
可以tg或ig搵我

無

有冇跌過？

Nfc 咩問題？

電話既主板太細
用手摸唔出

冇反應，用唔到apple pay

有冇圖？

我前後爆哂

鎖apple id?

有冇跌過或者入水之後咁樣？

太耐 唔記喇，有2部 自己換過mon 用左半年就變左咁

iPhone 幾？

有跌過

兩部都係咁？

跌完nfc就立即用唔到？

6s換Mon可以嗎？想比返錢，等巴打有充足資源幫其他人

係啊想捐部比手捉用都唔得

巴打想問下，iPhone X 用用下會突然 touch screen 無反應，要 reboot 或者突然又無事，通常會係咩原因？

唔肯定，用用下就係咁，係咪螺絲鬆咗

我升到上最新IOS , 都回復唔到
超後悔又12 上13 , 幾分鐘冇左1%電
冇JB 過

今晚比相你

去旅行果陣諗住防水帶咗去泳池影相
濕水壞咗，拎過去apple佢話只係防”淺水”
整要幾千索性買部新
但最近部機又壞壞地所以拎返出黎
整返開之後唔係問我開機密碼
要我入apple id（但係係ex既apple)
利申：同ex分手嘈得好勁
問佢拎apple密碼一定玩嘢唔比

iPhone 8 我可以比錢整，起碼係自己人賺

爆mon?

Tg 或ig聯絡我

有冇跌過或入水？

好小
可能nfc ic 虛焊

Apple id 就gg了
解都好貴

殘體字手足

可以tg或ig聯絡我

邊到有殘體字？

佢應該講緊你個power supply

高質要推

樓主好人一世平安

好人一生平安

有 但冇任何表面傷痕

唔介意收錢

係 幾錢？

因為洗唔到機，就試下用回復，但佢又咁講

想keep呀, 試過好多方法都搞唔到

咁都算？

多謝樓主
好人一世平安

回復及更新得唔得？

我可以試下整

前 係地下飛翔 不過好少野仲用到

xs

可以幫你整
可以tg或ig聯絡我

更新到最新
但我想洗機
佢唔比我洗機

之前set過4位鎖機密碼？

我冇印象我有set 過
但佢話我有
我試過自己常用既密碼都唔得
之後唔敢再試
怕鎖機

小弟部iphone se 之前兩年前拎過出面整，
整完好返一排之後，開機就卡住左呢個畫面...

個mon係閃閃下，睇片未必咁明顯...
想問一問有無辦法解決到？

ip6 之前跌咗一次落地之後就發現個mon 有時會sense 唔到 同埋有時會show no services 或searching , 收唔到data,想問有冇得救
唔該巴打

巴打咁樣搞法一部電話要整幾耐?

IPhone X 換mon貴唔貴

樓豬好撚勁

iphone 8之前經常會自動熄機，到有時很難充到電，到現在是不能充電，不能開機，充電完全沒有反應，是主板還是電池問題? 自已可以拆機維修嗎?

幫手推，巴打好勁

咁撚勁

應該真係有set過..

部機資料重唔重要？

有得救
可以tg或ig聯絡我

細心整2個鐘左右

依家唔貴啦，跌左價啦

好大機會係主板問題
我可以幫你check下

你爆mon?

有條線色線+touch唔到

ipx
之前跌爆左個背...
換係幾錢
利申 唔影響使用

手足唔收錢
樓主一世平安順境

主動爆自己料?

冇意攻擊仼何人，只係提醒only
手機係儲存到好多私隱嘅或者backdoor，要整時其實要先backup內部啲嘢。

敏感時期真係唔應該整電話
點解之前啲人會叫大家用TG/VPN原理一樣

我可以幫你換

我幫你換？

略盡綿力姐🙏

手足好心提醒姐

其實ios好安全

你可以google 下
或者睇下我之前教大家保障資料既post

一個hardware可以做到好多backdoor，一條team有一人中招，就成條team玩完，我都係擔心手足啫，同比條key人地入屋一樣。

敏感時期，我都係提醒only...無惡意...

好呀點聯絡你

你了解下iphone 工作原理先啦
你講既野windows 電腦就做到

可以ig或tg聯絡我

巴打想問下ipad整唔整

我又冇享用呢個服務 做乜沖出嚟？

巴打 我部X個WiFi 藍芽 定位都開唔到，同埋個mic都壞埋，有冇得搞

仲有Face id都用唔到

iPad 2嚟 爆mon有一忽用唔到

咁要換mon解決

有冇得整 可以比返錢你

可以整

iPhone7無signal有無得整

資料唔重要
拆曬底板比你研究都可以🙏🏻🙏🏻

有得整

你洗機試下

跌過好多次 但冇入過水

尼個樓主鬼鬼地，大家小心
可以睇番佢上一個貼文留言

睇Iphone 7讀唔到卡 個d留言

惡意晶片唔一定要hack password之類嘅
定點追蹤再瓦解勇武小隊都得
iPhone X或對上型號有漏洞都唔出奇

根本手機係呢個敏感時刻唔應該整....

搭單問 部7又係咁無啦啦係咁熄機開機就變左咁dfu mode 仲有無得救

IPhone X 禁數字解鎖果陣有時失靈 禁10之次有1 2次係咁 係咪底版問題？

請問iPhone 6 Plus 鎖 Cloud 有冇得搞？

無呀，同埋本身都有個包晒既 case , 同埋都好少跌

用緊6s
之前拎過去apple 佢話我粒電冇問題 但mon住粒電個野壞左
所以顯示個電量錯嘅（個顯示電量會急跌，但去到某個位又可以用好耐 e.g 3分鐘內40%突然跌到15%再跌到1%，但1%又用到半個鐘）

想問有冇得整

咁唔該你睇番哂我之前d post先講野

你解釋下點定位追蹤
我比部iphone 你，任你搞，同你賭十萬你追蹤唔到我

唔好兜話咩你唔識我識呢d廢話
你唔識就唔好出聲冤枉人

你去了解下iphone 工作原理先啦
咩都唔知就話人係鬼，同d毅進仔話我地係暴徒一樣

有冇換過mon?

緊係無啦
Ios保安系統

軟件多唔多？
你部機幾GB?

之前有冇換過電？

換過呀 唔知邊批啲電有問題 免費換左次

可以拎比我睇睇
主板或者電池問題

推!

有啊 換過1次 果陣有半邊touch唔到

熟知仼何科技用品，基本係冇可能會同人講百分百安全，就係熟知更加知有洞可走

iPhone一向會有漏洞_old news
The newly discovered vulnerability, which Apple fixed with its major iOS update released on September 19, could allow hackers to take control over the victim's iPhone remotely. All they need is the iPhone's MAC address or network-port ID.

我哋一直只係”強調敏感時刻唔應該整手機”，就係唔想見到跳樓又浮屍

咁係mon問題了

講咁耐賭唔賭十萬啊？

手提電腦有冇得搞

唔洗咁嬲嬲豬喎，當我揸車嘅我都唔會話我手車”百分百安全”，範疇唔同嘅人有乜好賭

我地重心一直係”提高警覺注意安全”
你亦可以話iPhone十分安全

想問聲大概整幾耐？

無嬲啊，純粹想你同我賭

開唔到機，變咗磚頭🤦🏿‍♂️

部iphone 個notification

軟件唔多，主要睇蘋果動同埋 WhatsApp, 256 GB 有排都未用晒，我都唔明點解會咁

部iPhoneX 幾日前叉叉下電重開機
之後個sims Card接收器就死左 ， 除左sins咭外 （流動數據同打電話死左） 其他一切正常

巴打有冇得整

巴打好勁

想問xr舊電幾日壞1%係咪正常？

I7 成日無端端收到data但係收唔到信號

我部6S 叉住電 會自己熄機
之後LOAD紅色叉電個LOGO 但一直叉唔入
等左半日又自動開到住
一熄MON又會重覆上述問題
同埋一蚊叉住電 部機100%都頂唔到10分鐘就冇電

呢個應該係你粒電出事啦，有無 check 過電量果個位？

宜家一部電話真係好重要
啱啱換完部IPX
要轉晒D野都要搞一日

俾狗咬完個MON唔識著 有冇得搞?

邊到？？？

咁係個mon問題

左上角顯示乜野？
無服務？

緊係唔正常
邊到換電黎

9成時間收唔到？

有冇入水或跌過

巴打唔好代答好嗎

其實有方法
我上次轉機過資料一個鐘搞店

有，iphone 幾？

最尾張圖
iphone 個mon 上面咪有一句 無法在此iphone 上激活面容id

巴打咁到留意到，連我都無留意
欽敬欽敬

係一開始另一個巴打講完我先專登去揾

本身用3 ， 無顯示3 ， 右上角4格Signal 度keep住searching , 但搵唔到

宜家format 完部機直頭唔俾我開番迫我關機

iPhone 2g唔着機 有冇得搞

一半一半到
但係一reboot又冇事
有陣時worse到係沒有信號

有個問題想問
係咪街舖同Apple 整完都係一樣唔再防水
定會補返啲防水gel

主板有問題

無材料啦...

有冇換電話卡？

睇個師傅
有d保有d唔保

明白, 唔該巴打, 咁我安心放棄

痴線

換過

點解要放棄？
我可以幫你整

即使果個人唔係手足
都可以比佢見識下我地既互助精神

都係咁？

我部iphone7plus個touch id同個mon好似有delay，唔知關唔關跌過落地事
同埋想問吓speaker位嘅塵可以點清，有一邊好似冇聲

可能都有 係咪救唔返

多謝巴打肯幫我睇，tg左你

先洗機排除軟件問題
本身speaker 就係得右邊

救得番
資料重唔重要？

客氣🙏

Yup

如果手足部機有重要野，成部換左佢好過整，呢個時勢任何人都唔可信。

部ip影相震想比錢搵你整ok?

唔重要

好pro

起碼都要收返d錢啦
唔好做爛市，
更加唔好俾人覺得係老奉。
利申：成日上youtube睇人點修理iPhone，加上讀過電子，樓主真心專業

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

iPhone X 換電點計？

我順手俾多少少捐埋俾星火

推一推，留名

巴打可唔可以收錢幫我整返部SE
夢遊行街跌咗機，整過但變咗接觸不良

想知部iphone如果成日間唔中禁唔中個mon 啲位錯曬或者禁唔到或者癲起上黎自動狂禁控制唔到 整唔整得翻

左上角顯示無服務？

洗機

主板問題
我可以幫你整
但資料有機會救唔到..你介唔介意？

我一個人一對手做唔爛個市既

做咩事想換電？

之前換過mon?

巴打點睇果粒mos 管？
我真心好鐘意

係
或者有data冇電話信號會變做透明

7+

透明？？
唔明

Mon問題
我可以幫你整

Ching ip6s 入過水冇畫面整唔整到？ 其他應該正常因爲lighting 轉hdmi 出mon有畫面，touch冇問題

6s 無啦啦突然有日 activation error 有咩解決辦法？

iPhone se touch Id 壞咗收幾錢

整到
入左水幾耐？

之前經歷過d咩？

你意思係你賣比我？

頂，以為自己用到咁柒壞speaker
Btw係咪要ig或者tg搵你

真。工程師

搵我做咩？

唔敢當...
我只係一個濕鳩整機佬

整要幾錢

巴打有冇iPhone 6 plus 原廠電賣？
想買舊自己換

你tg我好嗎
一樓有

有冇入水或跌過之後touch id用唔到？

極危險
唔係做呢行既唔好自己換電換野
輕則整壞電話，重則電池爆炸

7月到而家, 想問整要幾錢? 定係TG搵你?

我換左幾部用緊

不斷重覆開機個畫面

IphonX 64G想加大容量到128G 搞唔搞到

入過水 但係幾個月後先用唔到touch id

認同

小心幫咗藍絲/偽黃免費整機

巴打我部iphone X 有時冇啦啦白色蘋果自己重新開機
試過update IOS都有時會係咁

係無啦啦有日突然咁 果時整唔到就換左部新 但入面好多相睇下有冇機會整番

可以tg搵我

失手一次足以受傷
不可一不可再

iPhone x無128GB
只可以加大到256GB

用唔到touch id之前經歷過乜野？

寧救錯，勿放過

有時係格幾耐一次？

依家部機咩狀態？

冇特定時間，宜家好啲冇點理佢
大約幾星期一次thanks 巴打

認真 iphone爆左mon整唔整

雖然係後生
但都搵到幾分錢 當支持下手足
想俾錢你整 唔駛免費既

咁無咩大問題

可以整
iPhone 幾？

之後都冇點跌 突然間返返下工用唔到

上星期換咗，但換完怪怪地

Ip XS

返回功能正唔正常？

上星期係邊到換？

無用

唔介意 可以點tg揾你嗎

手足我有部舊ip6個mon同home鍵唔著

搵你整得唔得（有酬）

可以做鬼機出街

手足 如果iphone6s 入左水又冇得救😭

iphone X

5S 有無得換電

得
可以tg或ig聯絡我

咩水？
入左幾耐？

有得搞
可以tg或ig聯絡我

好耐啦
先幾部iphone 6 同6s入左水二年
係咪已經冇用

入咩水？

有一部淡 兩部咸

淡水仲有得救

點樣聯絡你？

咁樣

5s

接收電路問題

無材料整..

上次巴打借左部5s比我都頂住當都用唔慣咁細部

手足幫我整過手機要推下

免費？
收錢喎你

原來係先達狗上黎搵食

搵食？
三個月之前我自費一萬五千蚊買左堆主板黎幫各位手足整機
依家果堆主板已經用得7788

某d材料成本比較貴，我只係收番材料成本錢
我無賺任何一個手足任何一蚊
但唔代表我有能力無止境蝕錢

同一部機，你拎去出面鋪頭問下整幾錢
再番問下我整幾錢你就會知道

仲有，係果到番工唔代表我係果d人

等於天水圍夠多新移民啦，唔代表天水圍無黃絲手足

支持你呀巴打

如果樓主係收料錢 唔計人工 你地仲想點？ 爆mon就送埋個mon比你？

睇唔明但好勁
其實佢個mon 都爛到咁你就唔好阻佢搵藉口換新機

叫人自爆

換新機4千幾..
4千幾捐去星火好過

我充電得閒都冇反應，wifi又連得差，hotspot share 比人成人斷，有冇得整架？可以收錢救命

請問巴打如果想搵你銲番粒音頻IC要幾錢?
舊果粒既己經起左,新果粒我支熱風槍唔夠力銲番上去

巴打你都係做呢行？

7.更新左ios仲要狂彈game

唔係,初初諗住買料自己試下整,但估唔到銲唔番上去

3舊水換粒ic? 你咩ic要300

直接問點解要搵粒錫焊死ic位啦

唔識整咪叫焊死
識整既根本無影響

係你個post答左你喇

早排成日睇呢個整機
又係成日用松香

支那

天氣凍部ipad air 待機一晚冇晒電, 跟住差唔到電,開唔到機(部機摸落幾凍) 但暖番又冇事, ipad粒電其實幾多度先operate到?

部機擺係邊

間房枱上
香港10零度到啦

室溫應該唔會

咁可能粒古董電池壞壞地

巴打想問 跌爆左個 mon 之後部機會自己識左右 slide 係咪唔止爆 mon 咁簡單

iPhone 幾?

XS Max

Iphone xr 跌爛左個usb位有無得整

我都有喱個問題 部舊機iphone7 8成時間收唔到訊號 d電倒水咁

Crazy

樓主有料心地又好

Ipad min4換電幾錢

部iphone6p開唔到機，顯示無電，叉左一日電/叉住電開機都開唔到
其實上年12月已經試過，拎去apple check果刻無事，佢run完software都話無事 因為備用機所以無理佢
似係電問題定咩問題？
唔該晒巴打，出面大概整幾錢？因為我唔係香港，如果返開黎搵你整可唔可以1，2個鐘後拎？我可以將整機既錢捐去星火cap圖俾你

有嘢想整
又係唔著機
不過想畀錢你整
寧願支持黃色經濟圈好過益出面
得唔得

要比我睇睇先知
可以tg或ig聯絡我

有
可以tg或ig聯絡我

射頻電路問題
有冇跌過？

無電係手

拜師學藝

有冇入水或跌過？

Iphone 幾？

有 但唔勁 前排apple話成批貨出事可以換機 但我上到去又話我唔合資格 之後排左係到

無跌過無入水

樓主一生平安

可以幫你整

巴打想問下, 有部7+ 會隔一兩個月部自動熄機
之後就著唔返, 要長插火牛幾個鐘之後先會自己著返機, 之後就好似正常咁用到
但個問題會每一兩個月就loop一次
知唔知邊部份出問題
今年年頭係 apple 換過一次電

依家電池效應幾多？

98%

好勁
我連換電都唔識 要比幾舊水出去搞

部samsung s7edge 爆mon,請問換mon幾錢到？
thx.

咁要睇左機先知咩問題

唔係做呢行既唔好自己換電
好危險

無做三星

樓主 有無做 8+ 加ram 服務呀？ 宜家64G 想加到128 或 256

想問下巴打
有時冇啦啦sim card冇反應
重開機/轉飛航模式都load唔到
一定要重插sim card槽
呢樣野去整貴唔貴？

三星無做

巴打
我有部iphone6 之前比水浸左
一路都開吾到機去整個話死左底板救吾到
今日路過見到你個post .睇下你有冇計謝

係 ip8+

如果faceID用唔到整唔整到?
p.s. Iphone X

有計，可以幫你救

有, 但唔多嚴重咁跌

8plus 無128gb

點聯絡
謝巴打

電腦有冇得整

點搵樓主？想幫襯買iPhone x 殼同貼mon貼

iphone x 係唔係有 死機/死sim卡 既通病？

部機用左兩年，早幾日試過全黑mon,叉電都無反應
係唔係夠鐘益先達佬？

新既iphone 11 有冇呢d 問題？

就係跌左落灘水到 執返起個刻都用到 過兩日就用唔到

咩事想換殻？

我可以幫你整

入左水gg了

其實預左 去左apple store都話似係壞sensor 要收4千幾
但部機除左faceID之外無其他功能上既問題

一路都裸機

入水係face id 既剋星
巴打依家仲用緊果部機？

係呀 仲用緊

不了 留返quota 比手足，我重有能力。
只係考慮緊換唔換iphone11

比d 意見

樓主、求救！
我部X，Face ID 隔一兩日就神.....
淨係 unlock 唔到，要用 pw！Ebank , Apple Pay 同其他 既 Face ID 又無問題喎！每次要再開機，先用得返 Face ID unlock ！iOS 13.2 !

勸巴打都係賣左佢
入過水用得唔耐